你已被通知, 你的銀行戶口已被凍結, 如你冇犯法可不必理會.

遲啲好快會收到呢啲信㗎嘞,
冇犯法使乜驚, 但犯法就係犯法,總之自己去自首交代,
比返你嘅就會比返你, 唔比你嘅就唔會比你!

支持擁護中國共產黨,
自願被共產, 做個愛國香港人.

祇要你犯法, 你嘅錢全部都係黑錢, 就算係違反交通條例都係犯法, 犯法就要凍結充公!